突然醒起護旗手楊千嬅係護士黎喎

突然醒起護旗手楊千嬅係護士黎㗎喎！
武漢需要你吖！

老雞是沒有人要的.gif

冇病都嚇死